[突異功能]有冇人同我一樣…

可以聞到自己個鼻入面有鼻屎

我都聞到你鼻屎

推

你點做到